搭車坐人哋啱啱起身嗰張暖櫈，係咪真係會傳染病？

由細到大啲長輩都話，搭車唔好坐落人哋啱啱起身嘅櫈，但係個原因就眾說紛紜，聽過比較似樣嘅就話因為會有傳染病，但係大個咗照我學嘅科學，又好似唔會咁樣傳染喎

所以上嚟求教，究竟坐暖櫈係咪真係有壞處？

好似會生寺瘡

點解嘅？

有咩病經溫度傳染咁把炮

照我對痔瘡嘅了解，係因為肛門入面血液循環唔好，照咁計，張櫈暖應該可以緩和添

係囉，就係唔知點解，好似個個都避免呢樣嘢，但又應該冇咩理由要驚

會傳染愛滋

下世小心啲

師兄對愛滋嘅認識咁獨到
請問喺邊度學返嚟？我都想學吓

推

1千零1號

周星馳電影

周星馳都咁講，咁睇嚟係真了
多謝清

出街只敢坐表面光滑既凳

可能有啲人會滲屎或滲尿！都係一啲清潔問題，如果係體温可能冇乜影響啩，靚女坐完又會點？或者企唔好坐

接觸傳染，要公廁咁除咗褲坐落去風險先大，平時隔咗條褲其實冇乜嘢。

驚之前有針嗰啲？

又係喎，呢個觀點幾好，謝謝分享

我都係咁諗，上面有師兄話可能上一手會滲屎/尿
不過如果真係滲屎尿，就算等幾耐先坐都會中招

滲到出面應該叫瀨屎，咁應該坐上去就即中。

仲可以感受到屎嘅微溫

其實每人嘅溫度都係差唔多
點解會feel到張二手櫈暖啲

有point
會唔會係因為由自己張櫈起身，背脊就會風透過對流帶走熱，所以喺空氣中會略為降溫，坐返落張暖櫈就會相對地覺得熱咗

啲港女著熱褲周圍坐

張櫈係靚女坐完你狗衝啦

呢啲就真係風險大啲，熱褲短起上嚟真係可以突半個屎忽出嚟